潮與虎可唔可以算係最正既熱血漫畫？

不過有d big,
點解老虎吹到咁勁，但由第一隻怪已經要苦戰？
點解老虎話唔食人唔影響戰力，但紅蓮就要
點解800年前白面妖唔叫醒紅蓮

點解而家d人 每睇完一套野就開po 話係最正 最神 最乜乜= =

垃圾後宮漫

因為真係正

識野

天元突破都未出聲

完整故事，比鋼練更神

天元冇漫畫

唔算

藤田三部長篇都好睇，冇話邊部最神
要我排嘅話，我覺得月光一千零一夜篇>=魔偶鳴海篇>潮與虎
月光條例講青鳥過去嗰段真係好神，係唔知藤田發咩神經，畫咗個垃圾輝夜篇出嚟，將成套嘢由神作拉到變糞作
魔偶鳴海篇好睇，但小勝篇太悶
潮與虎主角經歷冇上面兩套咁深刻，劇情亦都比較簡單，只係好傳統嘅勇者打魔王作品，不過亦都冇乜明顯缺點，算係良作

我反而倒返傳來排 不過青鳥同若雉雞不鳴叫真係好正
我覺得潮與虎先係真正全程冇尿點既長篇漫畫,
中間遇到既人同妖怪,係最終打BOSS篇都起到作用,
睇得出作者畫每一章都係細心安排,
從頭到尾都係得白面者一個敵人,
鋪排上絕對算唔上係簡單,
去到最後一章見到女主失憶真係屌左出聲

魔偶永遠神作
第一次睇時係租漫畫年代，嗚海喺兒童醫院篇化身魔鬼睇到喊出黎
第一次翻睇都會眼濕濕
第二次翻睇都仲會內心好激動嘅感覺
仲有白銀，法蘭西奴，奇，安潔莉娜，艾蕾諾回憶都係會喊到收唔到

絕對係神作 當年中學雞每次睇到小潮隔住潛水艇同麻子表白 就好想跟住喊 仲有旅行的意義果一段 見返之前打過嘅 救過嘅妖怪同人都出來幫拖 直頭激動到喊

月光條例成日俾人屌垃圾
只係前兩套實在太出色
絕對唔係差
成套最深刻係呢段

金剛棒唔好意思

可以 但唔算

我覺得最後解釋點解要用獸矛釘住老虎500年真係估你唔到

成套野一路都突破盲腸，由第一次畫白面者個影，特登倒轉畫到成隻小學生妖怪咁，點知係反轉睇，真係估你唔到

反轉睇係咩,有冇圖
冇咩印象

王者天下？

點樣反轉睇
唔係幾睇得出